\documentclass[12pt,a4paper,titlepage,twoside,openright]{report}
\input{config/packages.tex}
\input{config/fields.tex}

\begin{document}

%------------------------------------------------------------------------------
% Inicio da Capa
%------------------------------------------------------------------------------
\input{cover/cover.tex}
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Fim da Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Inicio da Segunda Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\input{cover/cover2nd.tex}
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Fim da Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 

\def\thechapter{\Roman{chapter}} 
\def\thesection{\thechapter.\Roman{section}} 
\pagenumbering{roman}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Agradecimentos
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\chapter*{Agradecimentos}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimentos}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Resumo
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\chapter*{Resumo}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Resumo}

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indice
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice}
\tableofcontents

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Reset aos contadores
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\newpage
\def\thechapter       {\arabic{chapter}}
\def\thesection       {\thechapter.\arabic{section}}
\setcounter{chapter}{0}
\pagenumbering{arabic}


%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indice de Figuras
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Indicie de Tabelas
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
%\listoftables

%%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%%Indicie de Lista de Codigo
%%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistingname}
%\lstlistoflistings

%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
%Inicio do documento
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\chapter{Introdução}
\label{chap:Introduction}
\input{chapter01.tex}

\chapter{Objetivos}
\label{chap:objectives}
\input{chapter02.tex}

\chapter{Análise do Sistema}
\label{chap:analisys}
\input{chapter03.tex}


\chapter{Desenvolvimento}
\label{chap:development}
\input{chapter04.tex}

\chapter{Conclusão}
\label{chap:conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusão}
\input{chapter05.tex}

%%-----------------------
%%Referencias
%%-----------------------
\input{chapter06.tex}


\end{document}

% code snipets

%-----------------------
%Anexos
%-----------------------
%\begin{appendices}

%\end{appendices}

%-----------------------
%FIGURA
%-----------------------
%\begin{figure}[H]
%  \centering
%  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/ArchSimple.png}
%  \caption{Identificação dos Componentes}
%  \label{fig:ArchSimple}
%\end{figure}

%-----------------------
%Codigo
%-----------------------
%\begin{tiny}
%\begin{lstlisting}[caption={plugin.xml: Perspectivas},label={code:plugin.xmlPerspectivas}]
%<extension point="org.Eclipse.ui.perspectives">
% <perspective
% class="pt.isel.deetc.leic.jcp4e.Eclipse.perspectives.JCP4EPerspectiveFactory"
% fixed="true"
% icon="icons/SmartCard_Icon.gif"
% id="pt.isel.deetc.leic.jcp4e.Eclipse.perspectives.jcp4e"
% name="JCP4E">
% </perspective>
%</extension>
%\end{lstlisting}
%\end{tiny}